德國民調： 全球最大威脅之一有中國份

trump 41%

世界左膠當道
會唔會自由陣營輸下大家先理解中共既危險
當初俄羅斯吞克里米亞時
歐洲國家都係嘴砲兩句就算

歐豬係咁 唔死幾個隊友都唔知驚

侵侵對付個4個極權國家就話侵侵有威脅

二戰後德國人真係痴左線

tui

解決威脅既人係最大威脅

死隊友冇用，自己死先有用

厲害了我的國

Trump Trump走得太前

可以連衰三次

預兆左侵侵一打四都贏

41% 侵？
分析基於咩標準呀
Iran 唔搞美國要比人炸？ Iran 唔係支那同俄撚會咁惡？試下冇左美國成個世界收皮添喇

真係好撚on9
左膠死撚晒去啦

咪撚多謝特朗普啦

或者真係期待元首會戰勝歸來

有時我覺得trump trump 有啲似熱狗

MAGA

金仔連核彈都冇竟然有17%
打稻草人?